獌狗：山齊士係六星酒店Annual Dinner

六球都未入到
比得起 佢又受得起咩

沙b

Showed blocked user

仲有人信...

咁撚搶口

你又邊撚個呀又偷鳩我手足個名

吹牙

好小氣

agger路

我地鏝城係窮撚, 酸鳩曼聯比得起山神人工

原來真係你
想問你好耐
佳係咪傷左定太廢 聽晚都唔出佢咁

我屌樓主老母!!!!

Agger路

冇完全封鎖個弱智算係咁

要block都係果件雲迪克愛助攻啦

沙b做乜block agger路?

我成日反利

佢果排有個分身成日洗版阻住
所以扑埋佢正身

Block撚左阿古路隻傻鳩

任食既屎

反利之路永遠獨行

利狗怨婦到